我男朋友係健身教練,好冇安全感

講下背景先,我同我new bf其實係做gym識,佢本身係健身教練黎,開頭都真係幾岩傾,好多興趣都一樣所以大家先一齊左…
但最近因為好多事搞到對佢無咩安全感…好想問下你地意見…

1.佢係出面會係gym room教下學生,但我有時見佢同其他女學生有身體接觸,好似腰呢d,見到硬係會好唔舒服…d女仔又要著到好sexy(去做運動好似只係著住個bra咁-_-)

2.佢最近開始有話我肥左…其實我本身都有固定做gym,主要跑一個鐘步,做下瑜伽咁,但我本身返工都忙啦,先一星期做得1-2日
佢好熱心會教我,仲叫我做多d重訓,又要注意我d飲食又話我唔應該食咁多糖呀澱粉呀呢樣個樣,但無奈我真係唔想咁...

搞到佢好似嫌棄我咁,老實講真係好無安全感
但又唔知點同佢講好...其實想同佢繼續行落去,我係咪應該改變下定點...?

分手

宴清變左宴妹

基路難行

一係你改變自己 令自己唔好咁冇安全感
一係你叫佢改變 叫佢遷就
無人肯改嘅話就係咁先
從來拍拖都冇話對錯 係睇吓邊個作出讓步

師兄見你之前post相係健身topic, 又大隻又型驚乜
你男友驚過你啦

其實你都真係幾肥⋯

佢本身係健身教練， 即係會而家唔係？轉咗做咩

互射十幾次就有安全感

係你俾唔到安全感佢咋喎